真攬炒: 多間酒店要求員工放無薪假 亦出現裁員

【多間酒店要求員工放無薪假 亦出現裁員】

酒店工會表示，在 #新冠病毒肺炎 疫情影響下，已經有17個集團旗下的多間酒店，要求員工放無薪假，亦有4間酒店裁員，形容情況令人憂慮。

職工盟主席 #吳敏兒 指出，根據僱傭條例，接受檢疫又無確診的僱員，不符合領取疾病津貼資格，擔心僱員會因此逃避強制檢疫，影響防疫成效。要求政府修例，規定僱主支付疾病津貼予此類僱員，又促請政府將新型冠狀病毒列作職業病，方便染病僱員爭取工傷賠償。

恆指又升, 樓價又升

有勇氣怪抗爭者搞壞個市
冇勇氣怪大陸搞個疫症出黎

多謝林鄭

Why not both

多謝，林女士

支國共享

死五毛仲未甩p